極危險 連歐聯都輸三球 沒作客入球 晉級目標很遠

就算返到主場守每一個射門 最後誰能追三球？

咩撚野

樓主福音足球學校學徒球員出身

校訓：「又要將你們的心志改換一新，並且穿上新人，. 這新人是照著神的形象造的，有真理的仁義和聖潔」. 以弗所書4章23-24節

極危險 比曼聯反CUP三球
我主場作賽 冇得提早奪冠

你係樓主同學

唱左出聲

極危險 連哥帥像也失調
無辦法接受現實 自製假想能晉級歐冠
反cup之歌還仍言猶在耳 已分不清楚我位置

唔係字數啱就係改歌㗎

2等天使？

出局即使很多的掛牽 如今已三蛋記下了只有缺點

太心痛是我返主場都輸比鄰居曼聯 英超封王還是tun遲

極危險 山狗又再扭失波
我屌佢老母 影衰我地暴聯

清，太口語無歌詞feel wor

完全唔岩音

So far this one is the bestest

極危險三個字岩晒